cctvb老作新聞部，SHOW員工証表態係咪代表原諒佢？

咪撚on9啦！一日CCTVB老細係上海幫一日都係紅媒機構，無論你地前線幾努力都好，今日元朗恐襲報導做番次正常媒體，唔代表可以洗底，其他新聞依然係CCTVB！唔好痴心妄想香港人會相信你地，快D辭職啦！留番抵既都係無撚用既香港寄生蟲垃圾！

武力要升級 文宣都要升級
(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

推